坂道46系囡囡貼圖區（21）べりさまなか

咁都中1001=.=

留名

平手條仔留名

我本來想回牛屎青
不過諗唔到用咩topic

btw正評咗

拉得

平手都係到笑九你

不自量力

鍾意kpop既女人醒極有個譜

我拉柒哂你地呀

副眼鏡咁柒

呢個係甜蜜既笑

りさ

我覺得唔錯

佢/友香同梨加做眼鏡娘會好正

1 渡邉理佐
2 小林由依
2 志田愛佳
2 平手友梨奈
2 渡辺梨加
6 菅井友香
6 守屋茜
8 今泉佑唯
8 上村莉菜
10 鈴本美愉
11 長濱ねる
12 小池美波
12 土生瑞穗
14 佐藤詩織
14 長沢菜々香
16 織田奈那
17 齋藤冬優花
17 米谷奈々未
19 石森虹花
19 尾関梨香
19 原田葵
癩蛤蟆想食天鵝肉...

泥膠戴中金幾正

推係去到19號

4個2位
廁到

1 渡邉理佐
2 小林由依
2 志田愛佳
2 平手友梨奈
2 渡辺梨加
6 菅井友香
6 守屋茜
8 今泉佑唯
8 上村莉菜

Chi到

泥膠呢張簡直殺死人
個MV 好鬼好睇

山本臭G

成班廁話禾廁=.=

=屈機

べりさまなか

lm

就黎單推都係廁

得禾唔廁

廁到 唔配姓菅井

泥膠risa茜茜由依呢d好女仔好難忍到唔推

廁

唔廁都拉

想改名做櫻井侑斗...

1 小林由依

以上

講大話

平守青講野愈黎愈幽默

冬優花呢

俾u

啲動作好洗腦

This Agger

不了

禾土馬尾巧QQ

盲

隻抽

男人

ななちゃんず

Gundam Age >>>>>>>>>>>>>>>>>>>> 岡達

俺を見ろ！

平守青其實係想貼平手定茜茜既相

想貼友香

又借啲意想屈平守青

在很久很久以前
你擁有我 我擁有你

在很久很久以前
你離開我去遠空翱翔

外面的世界很精彩
外面的世界很無奈

當你覺得外面的世界很精彩
我會在這裡衷心的祝福你

cls..............

要求唔高 我要對絲襪夠

實在係太過份。。。

由依呀。。。

痴
撚
線
架
！

咁都拉

準備通櫃

拉左返去先講

啲身高都update咗

友香164

點解禾茜咁撚正。。。

岩岩好差一個頭

Cls咁都拉
真係好正呀嘛。。。

留返同個官講

友香b hoball

夜媽媽先放依啲圖有咩居心

平豬162
大波泉152.5 矮過官網

咪叫呀 次次4,5月叫到我冇覺好訓

因為啲營養去左心口到啫

猥褻物陳列罪

SHIT起碼係KEEP住咁爛

而家臨尾十幾集先變爛真係火滾幾倍 食屎狗魔劍無雙

一路話佢報大數

邊忽猥褻呀阿sir。。。

跟我返去先講

友香太淫了
仲淫過茜茜
就快忍唔到手

黑警

你離譜咗啲。。。
阿sir拉佢啦

依張真係好過份
我要屌撚死菅井友香

唔好阻我...

你唔洗講 即刻同我返去

一陣會有人敲你門

由鉄華團団左過街老鼠嗰時我已經知出事...

[緊急]有無手足知邊位女優似友香

代友香青

拎去人道毀滅

有話過係土屋あさみ, 閣下點睇我就唔知嗱

請不要浪費納稅人的錢

搵高達史上最強汎用兵器Dainsleif射到無丁貓變箭豬啦

無丁貓真係廁得黎又無原則，連mb都想j

矮到淨係去到我條腰

高佬又串。。。

今次一定要拎去人道毀滅

講av躝出去啦屌

Gundam Age世界第一

奶茶

全部拉得

手槍 黑衣人 破滅魔劍

佢就快連牛屎都屌

有無啲低成本啲方法? 我唔想將我啲稅浪費係啲唔應該浪費嘅地方到

我地迷茜平時意淫茜茜都唔會痴到搵似佢既av

我好鍾意SPYAIR首My World

真心奶茶條線好好睇

躝 迷茜唔會意淫茜茜

機動戰士破滅魔劍

全部拉晒番去啦

守屋：SPYEIRさん

Agger平守青

+1
奶茶PART根本無得輸

直接毒殺

屌我尋日先睇完
條𡃁妹講到點打唔爆結果開完第一鎗已經嚇到瀨屎

意淫還意淫 希望大家唔好搞我由依

迷茜不會意會只會實踐

寧丁錯 乜放過

頸都斷

拉埋你

屌你老母呀我

對唔住,禾知錯鳥
一日屌唔到友香我都唔會死
精神不滅,肉棒不滅

而家呢個年代篤灰都要比人拉

屌你老母
今鋪真係報警

仆你個街冇丁貓

問有無av似mb真係好無恥既行為(見到有就應該主動share唔好等人問)

agger 圖區成撚日冇圖

記得乃團唔知邊個都好鍾意SPYAIR
難得地有Taste

老女人就是叉但啦

サムライハート

Me坐低=今泉企起身

咩牙...

圖呀J唔J呀

今泉到禾條撚個位到 幫禾含岩岩好

屌你禾茜青搞自殺式襲擊

早知唔瞓晏覺…而家瞓唔著…

仆你個街 有牙既

十卜

無丁貓睇完友香再睇石森係咪即刻墮機

( Show Blocked User - 星野みなみ )

請問這裡有沒有管理員

喂屌 今次唔係禾

一望返友香張黑絲圖又起

J mb真係好

認真 去睇下醫生好啲

停手呀 屌你地老母

友香青仲狠過我

巧想同佢地一齊踢水
好想拎友香隻淫腳劣鳩

屌你老母

搵石森個冇牙口幫你妹下妹下

我自問都好廁好淫賤，但今次都頂唔順

開戰啦屌你老母

友香b

之前話茜茜淫依家諗返起真係個笑話...
估唔到友香功力更強
果然係越老越辣

躝未

禾菅井家女婿今日就要殺左你隻無丁貓

躝啦

其實你地知唔知可以手動load圖

之前話茜茜淫你地就咁齊心
依家禾話友香就扮哂君子

收到Wind Line無得手動Load

天堂與地獄

真真hoball

好撚狼死

我屌你老母呀
J mb咁cheap不論J邊個都死罪啦

丁啦

咁茜茜系雞嘛 友香b系女神

我無話過茜茜淫

臨訓碌兩碌 睇黎會發惡夢

唔開line咪矛事

You就收皮啦

你都躝

睇你避到幾時

十卜平ching

講緊其他嗰啲
明明成班大部分人早過禾意淫茜茜=.=
依家禾意淫下友香又圍插禾
政治逼害

圖區低汁會然

1 星野みなみ

2 菅井トム

大家唔巧忘記友香係想行性感路線
禾都係如佢所願姐

雖然你係禾手足 不過今次禾都唔撐你了

大家唔巧忘記無丁貓係女都岩
禾都係如你所願姐

瞓先 你哋慢慢意淫寶寶

即系甘 大家貼屎又好貼豬又好
可唔可以唔好天堂地獄咁貼

無你意淫得咁痴線

同佢比禾覺得禾可以除名

不要分那麼細

眼訓了 交比你地撚貓

都話唔巧天堂地獄咁貼

我地獄地獄咁貼。。。

U吃屎

突然變左精神污染區

あはは威力強大

腩青同平守青同一時間心有靈犀咁一齊貼左尾關既相

佢系禾床邊

咁樣衰都係果得幾個

唔好呢個時候仲搞gay好冇

G2 又嚟

岩岩太驚嚇 要搞gay定定驚

友香個眼神

個眼神嗰種收歛得嚟又帶點很想要嘅渴求真係cls...

今集end睇到無乜feel

1 渡邊理佐

手槍 魔劍先係王道 咩撚野高達都係垃圾黎
後面成班智力急速退化咁

又廁又冇原則

人格分裂

背對背默默許下心願
看遠方的星是否聽的見

衝破界限問誰能阻 你是我活著的希望
盼望有日會回到最初

不器用なOL

可以教佢

無feel........

屌
做完野一睇po
嚇到我成部電話扔左落地

平仔有咩歌唔識唱

你說 誰說 我說 我不愛了
胡說 瞎說 我習慣了
那菸和酒 也都戒了
證明有多在乎你了

日後 儘量別教今天精液白流
留低 擊穿了的condom 從性愛裡吸收
也許 中出 月份尚未到你也得接受
或者要到你將愛釀成bb
時機先至熟透

利申:中學音樂拎F

日文歌

推嘅排名有變動巧正常
不過理佐永遠都會第一

( Show Blocked User - 菅井トム )

第一同第三句叫又幾啱音喎

po下林夏薇先

等我用由依淨化呢度

ぽんかんさつ

跪求無丁貓轉推嘅速度

QQ

由依同呢隻熊仔真是好夾好得意

成班細路女扮大人

隻熊仔得意啲

隻揪

john

盲撚我驚你打錯人喎

盲俠騎劫隱形戰機

誰を殺せばいいのだろう？

改名未

==

成日話圖區冇圖
今次就嚟個大贈送

唔知邊個淫啲呢。。。

你有冇咁饑渴呀。。。

咪咁癲啦

棄推可恥

你

agger樂仔棄推可恥!

邊個又打開個籠呀

禾仲係a0。。。

禾都是A0 不過禾唔會巧似你咁饑渴。。。

樂仔a0都講得出。。。
真係笑話

半日推到13頁

一日都是無丁貓

起身又見到佢發情。。。

友香～友香～友香友香插！！！

其實做咩咁突然
尋晚啲猫糧比人換左做淫賤不能移?

方丈幫佢打左枝春約

琴晚友香啲圖太過分

去馬槽同隻馬兩條友自己解決左佢

禾搵友香解決

禾屌緊,你屌空氣啦

等左幾耐先4月

兩個都拉得

掉哂去青山

浪費警力

cool平林守菅

屌睇錯，原來係牛屎
打丁太多打到眼懞

盲撚到你

你UP乜撚野

第二位三槍

連圖區盲俠都凊醒過你

菅井友香依個紅顏禍水太好丁

無平丁貓j友香j撚到盲左

『SONGS』欅坂46 SPECIAL WEB MOVIE part3

腩青知唔知邊件hall g似友香，髮型似都夠。。。

咁叫腩青戴假髮被你搞都得啦

載著你 彷彿載著陽光 不管到哪裡都是晴天

不了，我寧願打丁

禾屌開友香 唔洗叫hall g

兩舊shit

平手青係監倉等緊你個八月十五

躝返去比水水插

佢咁快入左去啦

好想飛岐阜🤢

唔好將我同低質user一齊講

搵堀堀

好想去握友香叫佢釣禾
然後再叫理佐鬧禾

仲未比呢到啲手足鬧夠咩

田舍娘

禾：ヤンキー口調で釣ってください
リサ：早く帰れ

比你哋鬧wfc
比理佐鬧可能會扯

ただのエロ本じゃん

你去過咩

禾=桐生一馬
坐監當食生菜

你被人通櫃都當食生菜

佢俾人cut jer jer都當食生菜

ff
7月去握

切掉一個頭，會生出兩個頭
友香，禾來也

向佢介紹下禾ok？

留個名先

我都7月

介紹你有幾變態

不了
你太變態 唔想比リサ知

仲拉
就地正法啦

法國大家對可愛的Tom巧harsh

可愛？
邊撚度可愛啊睇過！

真果隻又真係可愛既
呢隻就。。。

禾咪就係本尊

睇tom仔ff友香好過睇佢

潮撐tom仔

臭G

若月巴

G

你地所講既一切將會作為呈堂証供

捉去打靶啦

捉左你先

打撚左你條辣殺先

隻抽未

讓你雙手都打死你

禾淨系用霸氣都秒左U

希望茜茜冇事

係醫院陪緊佢

患難見真情，平守青終於唔og

餵緊佢食飯

平守青大男人主義 去欅po要og 番圖區回復真性情

真情木村

發生咩事

之前入院 好似係
【欅坂46】守屋茜、倒れて病院送りになっていた！「激辛麻婆豆腐」の対決マジで過酷だったんだな【はんにゃ金田と欅坂46のゆうがたパラダイス】

...

好似食過一排胃藥

圖區=雙大小姐叫春區

不了 琴晚先發完癲 又屎又豬咁

意淫區

坂道46系囡囡意淫區

病院. avi

依家啲大小姐特別淫
友香，茜茜，白間
我屌撚死哂佢哋

家教嚴寂寞難耐呀嘛

白間不了 覺得樣有d怪 又除得多

十卜ching

識屌緊係揀友香b

團嘅問題, 試下綠團都要除衫你估其餘兩個重有邊忽肉未比人睇過呀嗱

除得多呢樣野遲早會發生

紫團係咪今年出寫真先除得多

又唔係淨係因為除唔除既
白間個樣真係太泡菜feel，我就不了

仲有之前白麻c嗰單算唔算

隻臭G帶頭做衰

以前未進化已經想屌佢

仲講緊咸濕野🤦🏻‍♂️

通常講得多都係連女仔手都未掂過嘅毒撚
講得少就係咩都試過哂嘅食屎狗mk

又尾🤦🏻‍♂️

係你哋咸濕啫。。。

真🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

捉佢地去打靶啦🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

咸濕有錯咩?

錯在每分每秒都咸濕
狗嚟咩成日發情。。。

真 係男人都咸濕，但你地🤦🏻‍♂️

🤦🏻‍♂️

到佢地要除咪棄 不過唔知重有無咁擲地有聲嘅女團了
純黑/白衫+露下手/腿/鎖骨重誘惑過水著

比中學中出即飛嘅潮流台台主&lkf食女王咁話法。。。

成班咸濕囝又想逼走我呢個清泉。。。

真真。。。
禾啱啱瞓覺發夢梨同佢哋一齊鬧禾茜。。。

十卜禾茜Ching

你真是未訓醒
真真唔會咁

梨cp呀馬神呢

今次唔撐平青梨了

真真只會同班mk一齊逼害禾
佢話哂都係去過家計會嘅男人。。。

潮撐牙tom

狗黎

你地比人趕哂入圖區

「アップトゥボーイ」「UTB+」編集部‏ @wani_UTB

4/8発売『UTB+ Vol.37』の表紙&裏表紙を初公開! 今号は #欅坂46 デビュー1周年を記念し本誌30P+別冊写真集20Pで大特集! 他、「豆腐プロレス」12P徹底解剖や乃木坂三期生MV密着9P、本誌イチオシの女優&アイドル撮り下ろしやインタビュー満載でお届けします!!

係咪有咩誤會。。。

小學生咁

OK禾要晒

平ching

講到我呢度好似堆填區咁

屌那星 屋企隻貓真係叫春

乜唔係咩

圖區管理員: 真真

欅坂46‏@keyakizaka46

本日4月3日(月)23:00〜菅井友香の文化放送「レコメン！」のゲスト出演と月曜日レギュラー初回放送です❗️
是非お聴きください📻
#欅坂46
#レコメン

躝

又打假波....

禾打QQ

你又想點

無丁貓J和田未

check ball

宇都宮mix白間

J志田
佢望落都幾淫底

躝啦冇丁貓

ポンーテール

【欅坂46】公式プロフィールと本日発売「週プレ」サイトに掲載の身長を比べてみた結果

矮咗果啲應該報大數

7

好彩理佐愛佳未突破170

可愛い可愛い言ってる生田さんが一番可愛かったんですが。

又關u事=.=

成團人都高過我

old了

sor

禾諗禾只有對住理佐先唔會比性欲控制

幫真真打撚死你隻咸濕貓

曲線話RISA引唔起性欲

禁慾系

因為佢太神聖了
就算有咸濕念頭都可以控制到自我

risa係見到會好開心既存在 由依係見到會好sad既存在

由依真係好似藤田nicole

及早求醫

唔單止個樣似,連D動靜都好似

can't be cured la

首席盲撚

嘻嘻…岡田麿里我屌你老母…

山下美月真係要對住鏡頭chok樣先好睇

好想幫我部鐵球裝把破滅魔劍

圖區盲俠: 牛屎青

未公開グラビア

友香就唔貼了

教我如何不愛你

老婆大人

無丁貓到底有幾多個老婆

挑,我當初話潮似林夏薇咪又話我盲

我平豬

依張茜茜幾靚

0
我都知自己只會孤獨終老

你愛你る咪唔洗愛茜

多謝你嘅讚賞

佢讚賞完就會講咸濕野

你る你女人

係咪有咩誤會

屌爆個臭茜

你玩返屎啦=.=

好想用我既肉棒鞭打佢塊面

cls又發情

你又啱呀

坂道46系茜茜意淫區

無丁貓破壞左圖區既和諧氣氛宜家個個都精蟲上腦

乜野個個

不嬲推小林

盲嘅就抖吓啦
再打華陀再世都醫唔返呀

唉

圖區最黑暗既一日

大波到....
我要屌撚死依件淫娃!!!

清明都要逼人打丁

我愛友香,友香愛我
菅井友香=日本第一淫娃

sor 我遲d帶屋企隻貓番閹

70％的香港人承認他們不會理會患有嚴重精神疾病人士所表達的意見
(電話調查超過1000香港居民，Chan et al, 2016, Int J of Social Psychiatry)

直接切啦

好想奶哂友香啲老泥,閪屎同白帶

圖區既正常人都變晒沉默的大多數

我想報警

過晒火喇屎丸

同各位訴心聲姐

有乜野留番拜山先講啦

好dirty囉我接受唔到

佢痴撚左線🤦🏻‍♂️

夜半訴心聲 何需太高清

躝啦屌你老母

圖po=華山派
成班都是岳不群

用呢招未

不如你直接去call g解決下D慾望ok

係令孤沖又同你講咩

我決定同無丁貓割蓆
你唔是禾手足了

你幫佢發洩下啦

on9

爭咩呀, 兩個一齊去啦

y ar 真真

u chi q sai sin

我好似不嬲都痴...

on9既痴同變態既痴係兩回事…

Plan緊去飛騨
好煩

オテンキのり‏ @otenkinori
今日はレコメン！お聴き下さってありがとうございました
ゲスト&24時台からの月曜日新パーソナリティの欅坂46菅井友香ちゃん(⌒▽⌒)
がんばりきポーズと欅坂ポーズでパシャり♡
お嬢様2人で月曜日頑張ります
あっ、がんばりき〜
#reco1134

金子個樣

個呀叔躝

U躝

yes

agger

2017.04.03 レコメン！ 【欅坂46 菅井友香】

幫拖

u躝also

不了 me唔撐無丁貓

9估
友香唔係好情願 笑得勉強

情唔情願有咩關係

握手嗰時個笑容可能其實都係差唔多

「要本小姐同你班毒撚握手is。。。侮辱」

因為佢個心已經比禾調教到得返禾

咪癲啦

仲未癲夠

宇宙戰隊

睇到厭

無諗過呢到都有人睇特攝

係型既

sure

弊在要牛屎教成個畫面即刻柒左

禾由鎧武個年開始集集追

牛屎氣艷cover哂茜

QQ他媽 他媽他媽QQ

睇到第二集無睇,有無LINK

定係留返冬天先飛岐阜呢

B站搵下咪有囉, 今年拉打同戰隊都好高質

身在遠方的你
不知道正想着甚麼呢

依家淨係睇拉打，獸電之後冇睇戰隊

細個星期六得閑睇tvb先睇埋拉打
依家好多代都冇睇過了 戰隊就更加唔睇

戰隊一直高質過拉打, 睇下Ghost嗰啲去到後面成pat泥咁

ぽんかんさつです

ghost係邊套？上年個套叫amazon bor。。。 btw上年套動物戰隊好撚好睇

扯左

做乜撚野自摸梗

on9少陣ok

呢位青其實係邊個分身

Show Blocked User - 是處女座

志茜發糖了

恆宇

成日意淫果堆辣殺

性暗示

諗起啲調教play又係叫條女做v字手勢影相

女神，高不可攀

癲夠未

佢痴撚左線

又係果套真真的本願

又關我事

個男主靚仔學霸mk現充 重唔系U?

右上嗰張好撚正呀。。。

但係左同右差唔多post
會唔會有少少呃錢

咪又係買

上單芽實有兩張放大縮細就算

駁5刀

你咁講張張都係同一個人咪又係呃你錢

良禽擇木而棲，＿＿正一臭雞。

自己填

得兩隻字唔通係由 _

好明顯是牛屎

【悲報】 「オシャレな渋谷109に気持ち悪い欅坂オタクが押し寄せて迷惑」 一般客から批判殺到ｗｗｗｗｗｗｗ

Sor。。。

阻住哂

扭得好靚

禾由依好Sexy

比友香咁扭法應該...

禾平豬好撚正

企開啲啦

姓菅井推返友香有咩問題

躝返過隔離啦

焦點:由依-->平仔-->(tom講起先覺)友香-->其他
再次証明禾係友香偽飯

1 菅井友香

理佳林平守

ha jor

睇完本願之後覺得叫親「茜」嘅無個好女人

笑到肚痛

agger
除左守屋茜

why你條仆街成日改我野

夾公仔

皆川茜嗰啲係雞
禾茜不嬲都係好女仔

又講笑話

禾茜青唔可以話人係雞
己所不欲勿施於人

今次認真

話說。。。
我無聊search 你嗰陣。。。

第3張圖算點

成個G Phone咁

被人起左底

禾見過平守青真人 第3張真系佢黎

做咩起我底

牙囡

搞不撚掂。。。

睇王家衛啲野差唔多
睇完都唔知做咩

平囝我個妹

我睇到有佢既野就開心了

真愛

圖區真愛=小林由依同飛鳥真

真咩

2. 平手友梨奈同平ching

3. 守屋茜同禾茜青

4. 友香b同淚b

你就收皮啦

有矛貢多特典牙

飛鳥真囉

買十幾本

dyna

3. 衛藤美彩同敗仔

5. 土生同南青

6. 白麻同Tom

叫肥南但推土生算係真愛

得啖笑

so harsh toward me

咁第一pair已經錯左

天下第一神器

不管出甚麼問題 破滅魔劍都能搞定

一把唔得，你有無試過一隊？

準備黎緊帶住十把去sony總部

On9

屌

😂

笑到我仆街，一齊推支持巴打繼續整

一眾先人睇完破滅魔劍之後
基連:屌你我起咁大支太陽炮把撚呀?
雷比爾:屌你我起個Solar System出黎把撚呀?
賈圖:屌你我落地球偷GP02把撚呀?
迪拉茲:屌你我掟殖民衛星把撚呀?
巴斯克:屌你我起個Solar System 2出黎把撚呀?
林友德:屌你我同泰坦斯阿古捷斯搶衛星炮把撚呀?
哈曼:屌你我搶個殖民衛星返黎掟把撚呀?
馬沙:屌你我掟Luna 2同阿古捷斯落地球把撚呀?

新人想問左邊條女叫咩名

友香牙

宇都宮

魔劍我就無啦

你個d又要儲氣又要有月亮咁垃圾都攞出黎？

儲一次氣都唔知你比幾多打魔劍射穿左

魔劍依啲就唔好講啦
除咗turnA我諗唔到有咩野係對持魔劍機體有一戰之力

呢度唔係個個都mk咩，居然咁多人睇gundam

冇睇+唔係mk

我一向都是毒撚。。。

吉田綾乃Blog圖咁似奈奈未

毒撚

咩係真愛 dd完最尾得個吉

毒撚無睇gundam 毒上加毒

依家啲女人好撚古惑㗎

若月=大愛

人老左真係無乜精力追劇追動畫，睇漫畫睇書得閒睇一部分都方便d

Why hey0

agger btw京青唔係十幾歲咩

之前都會捉下動畫 以家開始飯IDOL 完全唔得閒睇

依家都無咩新番好睇

Me真毒

之前有人話佢似risa
唔記得邊條on9仔

無咁後生但又唔算老
驚青係咩叫法

邪骨blind

今季套笑面推銷員

每日放工返到屋企上下圖區回下whatsapp已經無晒時間

好簡單姐
把社交完全捨棄咪得

坂道POST 一向個個都係盲
我曾經覺得友香有啲位似山本彩

whatsapp壞左好耐。。。

我宜家都覺得似

善用上班時間

一出黎果陣好似

禾諗住睇英雄學園算

搭車聽住歌黎睇書睇漫畫真係一流，同一隻album時間差唔多

拎電話出嚟即刻畀人屌

係上司面前都攞住部電話打機

刀高汁

好撚王道

依套真係睇住個主角由廢柴慢慢成長

王道路線其實幾好睇，個題材都幾鍾意

有矛手足有loop青空marry首歌

我會LOOP 個MV 多啲

好鬼正

首歌d人聲部份好古怪，唔知係無執過定執過頭

【欅坂46】本日よりオープンのSHIBUYA109「欅坂46 POP UP STORE」一時1700人以上のファンが押し寄せ長蛇の列。ニュースになるレベルの混雑か

你的金剛圈 最好箍得更緊
令我的下世 記得有過今生
來讓我命運 和你箍緊

只不過見到小林由依四隻字d負能量都出哂黎 呢條女痴撚線架

Gs

如果出我實買

幾鍾意啲solo位
感覺同平時啲執音唔同

涉谷仔：成班毒撚阻住哂

嗰邊係女人109嚟

不過我認唔到邊個唱緊邊段

毒撚又比人批鬥

原來日本仔都會同港豬一樣跟風排隊

weak

阻住同囡囡行街街囉
點解依位青識依啲

你都有份批鬥

其實唔難

又笑毒撚。。。

好想同青空marry是但一個拍拖牙。。。

你同尾關果個Rika拍拖

日本仔排隊仲犀利過香港人

禾理想女朋友

佢地等食野都可以等好耐

講還講

比個三字頭嘅人咁話=.=

I would do anything for you
I would climb mountains
I would swim all the oceans blue
I would walk a thousand miles
Reveal my secrets
More than enough for me to share
I would put roses round our door
Sit in the garden
Growing potatoes by the score

你要尾關rika
我要茜茜

法國京青聽啲歌都非主流

英文人

禾：守屋，我喜歡你！你能做我女朋友嗎？
茜：(點頭)

聽開老野歌當年都幾主流

不快的記憶我也欣然接受，因為那是我遙遠的青春

禾:呢隻貓係度ff喎
禾茜:笑死人咩

以前順眼啲 個樣

以前咁清純

茜：我係笑緊你呀禾茜青，我同tom不嬲恩愛

你想講咩呀盲撚

係你眼中牛屎都淫啦

以前清純d但又，即係佢鍾意宜家淫d

感謝提供笑話

係sexy, not 淫

以前剛剛出嚟個清純Look真係Okay
搞到叔叔我都爭啲失守

而家做蕩婦都唔錯

之前係咁話佢靚

你之前夠話我469啦

唉 依家真係🤦🏻‍♂️

你老母就蕩婦
禾條女只係想化得成熟啲

你地全部可以行開先茜：依班毒撚系咁ff禾 禾真系打晒冷震

It's no fun hurting someone who means nothing to you.

我承認我以前係好天真好傻
總之我而家心入面只有小林由依

以前好似仲有腩，misa

林宥嘉以前都食過宇宙Gem啦 呢個係佢人生污點嚟

唔好再提腩喇

I`ll go walking in circles
While doubting the very ground beneath me
Trying to show unquestioning faith in everything

明顯講笑

唔想過份解讀

叫禾？

中肯

Come to my house tonight,
We can be together in the nuclear sky.
We will dance in the poison rain,
We can stay a while in heaven today.

平守青人生污點係咪一生只愛守屋茜

新飯留名

咩人生污點
佢嘅人生夢想黎架

其實我覺得失巧個look最正
除咗個髮型

髮型就呢個最正

文明叫春都唔得

愛佳都係以前個髮班好睇啲

洗唔洗愛佢都叫夢想。。。

感謝兩位提供笑話

你依家對我老婆叫春喎

你老婆是尾關

愛, 唔係咁簡單㗎平守青。。。

真真啲腩生寫放哂未

燒晒

打少啲丁啦

小兒麻痹

右神

比卡茜真係好撚正呀。。。
仲有1單PV呀。。。

感覺像被破滅魔劍直擊心臟一樣

但係佢要化成熟妝先開始多人推

同由依覺覺豬

唉
成熟look其實好正
不過唔露耳仔好似差啲嘢咁

一單個look好撚正，好pure好true又有d成熟同on9
宜家得成熟同sexy

舊茜茜>>>>新茜茜

Seems like so far away
Is there another way?
Look to the sky
Out of my mind
Let go or stay
Seems like so far away
There's a word about to say
Look at us
Are we too young to say?
I just want to hear your voice
We don't have to be this way
Look to your heart
Let go and start
It's on your way

好想食佢地兩個既軟飯

好似大鬧廣昌隆啲劇照。。。

而家係佢愛我 我唔愛佢 好似係

我叫做茜茜 我係小霸王

企開啲啦平守青

你都係我D分身黎咋

你躝未

平守青又抺黑禾茜

你老母掛住你

咁佢唱歌係難聽。。。

好玩唔玩玩屎

其實重點係枝牙刷唔係枝咪, 示範嚟

看見你的睡顔
是我每天最美好的景象

你的笑顔
連神也無法抵擋

颳風這天 我試過握著妳手 但偏偏 雨漸漸 大到我看妳不見

我由依

你是想忤逆擁有由依的我嗎

做乜9

上腦

講還講。。。

法國平守青同禾之間有啲誤會

我諗住貼畀腩青

19 土生瑞穗

無誤會

情敵

互扣帽

法國一暖少少啲女就着得好破廉恥

平手而論,依張幾正

睇翻出道live自介都仲係覺得好正。。。

回憶總是美好，
逝去的總是捉不到…

Ching人要往前看

thx 禾茜青

你吃糞

一家三口

友香の笑顔

那已是痴心妄想
但求再看多一眼
她動人的眼神

友香

事實唔怕講

禾係友香

你真係友香?

多個人推友香你應該歡迎=.=

又癲

咁都癲?

今天淌血是我心 即將痛在你心

睇返以前啲post
見到平守青啲gif圖

489茜

489平

禾平是比茜帶壞

禾茜不嬲都係好女仔

唔洗兩日就推爆Po

Because of no j cat

真

推po 快到唔想追

廿頁呻吟聲追乜鬼呀

又尾

這麼醜的妞

琴晚發夢見到禾最愛既土生

發惡夢

被你講咗先

屌U

我琴晚發夢係龍虎門。。。

條女真係好撚正呀！！！

係咪腩青做㗎。。。

又改

Kong u仔

多名男子從旁說「嘩」、「好X爽」、「X街」的聲音，更拍攝到疑似欺凌者大笑的神情，更有男生提議「搵塊面騎落去前面……」又指「抨落塊面度好X爽」。

成班都Gay到痴孖根

平守青先係hku

Mk仔眼角係高d

介紹返 我太太

排第四嘅你都講得出

🚽

啫係四奶, 同何家四房梁安琪有異曲同工之妙

亦都可以係由依老婆加5個浮気相手

由依你哋慢慢爭
禾去搵友香

自從琴晚發夢見到禾條女 今日成日都好掛住禾條女